望住香港，有時候真係好心酸

生於斯，長於斯

政府都會不斷宣傳 家是香港

好多成就會令我哋作為一個香港人而自豪

特別有時聽到政府嘅宣傳歌

因此知道珍惜我的香港因此懂去欣賞我的香港

就會諗係咪好多人係我哋日常習慣咗就唔知我哋嘅優點

土地問題無可否認係大問題，但其他呢？

我哋雖然地方細，但城市郊區我哋都有

有啲人會專登飛去奈良撚鹿
但唔會去馬騮山撚馬騮

同一場雨，深圳死幾個人，香港可以咩事冇

其他地方住市郊慘過食兩舊屎，香港可以半個鐘出到市區

香港電力好穩定，去過澳洲嘅巴絲都知嗰邊間唔中又停下電或者電壓唔穩

仲有好多好多數之不盡嘅野

睇到有個90後移民post好心酸

我有能力移民，但我唔會移民，因為我只想令自己嘅屋企變好

香港雖然一步一步沉緊，但係唔代表就咁就走，香港始終係我哋嘅家，比班強國人入侵佔領你哋唔通又甘心咩？

冇計 政府帶頭出賣港人

以前政府嘅努力比97後嘅港共

而家連AWS都嚟香港開Data center
反而到我哋走

咁樣好咩

只要繼續有150 我地做乜都冇用

屌你，咁你寧願成世人幫地產商打工定係間中停下電？

都係果句 香港呢塊福地留番比你地啦

為何要留咁多好野俾新香港人?
我已經無下一代,將來係點關我叉事

連高官d仔女都拎外國護照同係外國讀書,香港人仲點愛香港

唔係話唔認同 唔支持
但今時今日真係唔可以一句香港是我家 曾經既香港令港人自豪等而咁唔理性
依家既香港亦唔能夠咁感性就可以繼續說服自己生存係度
我依家睇以前啲香港人歷史紀錄我都好想可以以港人自豪 但真係唔得
以前立法局個陣啲官 議員真係以事論事 真係以據理黎爭論 有啲直頭開控話 發生啲咁既事我唔負責任邊個負責任 咁樣
依家？屌

都啱，唔數咁遠，十年前立法會同而家都好大分別啲官嘅質素愈嚟愈差個個部門都會出鳩人

特別係陳帆呀屌

出鳩人都算啦 最大問題係 啲官好似都唔識做野咁 唔知自己份工做咩既咁

不如咁講，啲令自己覺得自豪既野一步步冇曬
民主，法治，自由，老實地說以前真係好值得自己自豪。
亞洲四小龍，新加坡都要借鏡香港。
前排睇片先心酸，宜家到香港要參考返新加坡個房屋政策。
有樣野好好笑，就係好似以前既香港要靠其他人去留倩影咁。宜家既"香港人"就要將以前既野去蕪存菁。
好似之前有話有日本人想將佢以前眼中既香港留低，所以宜家係香港拍野咁。
有冇諗過其實香港人都唔再係香港人，咁香港係咪仲值得我留低?